手上一百六十萬 今日買咩好

近排將d保險基金儲蓄全部攞番曬出黎
手上大約有一百六十萬到
琴日買左10手823 依家剩番115萬 想再分三注買下其他嘢但又揀唔落手
長遠收息係目標 依家入市好似好貴
到底可以買d乜
本身已經有為數不少既2800

等下啦 係收息都唔係呢一刻入啦
一係月供

研究一下1373

利物甫

若要生活好

有冇咁快load到呢幅圖出黎

咁應該幾時買?

宏觀d黎睇 匯控6厘半以上 平保4厘就叫入得過

REITS呢? 1881~

呢樣無留意開 但同類型你都有823 分散下比較適合

823我落得好重手

煤氣狗鐵點睇
同埋788 鐵塔

煤氣我個人唔鍾意 賣點得十送一 但公用股買落去就安心囉
狗鐵平平穩穩 唔好期望會有大錢賺
至於鐵塔就算鳩數啦真係

823 破唔破到100？